★唔明10年前4叔推介的ipo，抽中一手現在仲蝕緊

當年聽4叔話呢2隻好嘢（368中外運、3808重汽）

抽中一手，第一日就狂插，10年後仲未能返ipo price

（仍然strng hold）

strong hold

比你搞到黑足10年

你放左就返到IPO價架啦

未執粒都算係咁
4返冇睇錯

不了，尤其368，蝕好多

老貓咁黑，我驚牙中被人炒魷

2 day no her

呢期ipo點解唔見4叔推介？

最記得呢2隻ipo後，抽ipo熱潮冷卻好多年

有冇諗過係你搭沉左四叔隻船

怕咗U啦

之後 金融海嘯

比你搭沉船

四叔隻船咁勁！點會sink?

Titanic咩？

你勁d

因為某個富豪買就買是 行為

十年前，腦魔成功燈中四叔

四叔倒了八輩子的霉

老貓收手啦

why最近唔見佢？

3808 ipo咩價
我呢三個月執好多喎
呢期又回返好多
你放下屠刀 立地成佛啦老貓

$12.8

你呃老綜

老貓，今晚你有節目睇

老貓資產超過左綜援上限

放多十年再睇

雪藏

中外運航運(00368)現價 1.930

入場費 $965.00

U have 700 1478 175

老柒股joy當年關唔關老貓事

唔通四叔比腦魔你燈到 .....

換馬

呢個分身 智力有問題

巨乳多d

老貓有冇睇EYT

冇

watch AV better

鐘保羅 余綺霞係EYT 80年代皇牌

咪再j阿中游b啦佢哋就黎無錢開飯

冇何守信

No J No Life

你四張起碼喎

Btw，彭慧中真係好撚正。好撚大波。me 胸奴 腦魔，識野

me

游b is better

你條粉腸都係鐘意蘿蔔腳
阿中都唔知幾好，啪啪聲

游B no big ball

阿中>>>>>>>>>>>游B